[SWITCH]有乜男人 Game 推介？

好似第一身射擊格鬥之類

動森，Pokemon

Splatoon 2 玩過最用腦
講技術戰術既PVP射擊GAME
你唔好畀佢介面呃到
畀人屈到火滾賣過一次
結果都係收番二手番黎玩

Mario 系列除咗孖寶賽車 & Party 仲有邊隻好玩

smash bros
btw好難玩

勁狙真係會令人好灰鳩

但依家少好多人玩了，排勁耐